一人一信投訴顏武周！

藍絲發起一人一信投訴顏武周，你估班動員能力咁低，見利忘義自私閪會唔會做？

藍斯一封又係八毛